岩岩見到巴打呢張陣形圖

個人認為幾好
但我覺得應該要分開無數小隊形式進行

如果太大隊，有狗過黎捉人
好多時會有責任分散效應

咁好多人會以為其他人會去救人，咁最後手足可能變到冇人救

而小隊制式可以將救人最大責任綁定番係某幾個人身上，而全隊有危機再請求其他隊伍幫忙，對機動性，撤退，進攻戰略都好有幫助

最好每小隊都有溝通/指揮做各小隊協調

小隊行動方針跟隨指令員
可減少撤退 進攻 決定上既混亂

仲有弓兵

2005年, 韓農來港的反世貿示威, 對抗警察幾有效果